瑪嘉烈、威爾斯及東區醫院分別有病人對武漢肺炎測試呈陽性反應！

東區都有？？

每日愈來愈多 GG 準備訂機票去西雅圖避難

一個鐘內多三單初步確診

我在呢度呼籲巴士、地鐵、航空、入境、同海關工會在2月10日或之前盡快表決通過罷工

而家疫情有爆發跡象，十萬火急！藍田女手足全家確診武漢肺炎，請大家幫手簽下面的聯署：

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。
另外大家亦可以透過聯署同twitter自行遊說美方人員

呼籲研發出肺炎解藥的美國藥廠供貨香港救手足救香港人

給予港府壓力封閉所有連接中國大陸的口岸

請求美國CDC、軍方醫療船派遣人員到香港

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

Twitter：
NCM Yue

美國國務院

美國駐港總領事館

Fb：
美國駐港總領事館

GOD BLESS USA AND HK!

東區好似收返
應該未fact check曬

Still there

咁嘅防護裝備,醫院係高危地區嚟

一次過公佈啫

爆啦爆啦

推到陳笑恥出黎解釋

唔係儲埋一次過出？

交叉感染味濃

好似話pmh已經滿左

分區接收懷疑個案

1538出alert 我見到有
1539 - 42我refresh左幾次 見收埋左
1549 見到擺返出黎
咁應該係fced

底特律好啲

因為唔封關＋大陸人隱暪＋ＨＡ唔夠防護裝備

醫護千奇唔好心軟呀！

大規模爆發 柒婆賭贏左

今次仆街啦，而家要全民唔好出街

屋企人喺東區做，係真嘅。
好擔心

日日3,4 宗

ua,delta唔係都停飛喇咩？你想KE轉過去?

社區爆發？

再唔封關，雅魯雅圖都冇得你飛

已經爆梗

學生冇得入公會有啲咩可以做？

唔係唔比入境咩？

林鄭

唔係2月3號咩

我睇now今日好似暫時未公佈

俾黑人打死你

我錯我見上面日期2月3

有無私人公司公會
唔想返工

女友係東區做。。。。。

醫護罷工進入關鍵時刻

集體爆發

冇所謂, 情願大家錯都唔想有新增

爆啦

2月3日？

唉 唔多d人罷工實死啦

要兩盒！非常感謝！

舉牌支持

個日期好似唔關事架喎

爆發爆發

應該都要去宿舍住?
只可以叫佢保重身體，照顧好自己啦

Detroit: become nigga

威院新嗰單又local？

因為大約2點會有一輪報告出

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

而家驗會唔會驗三次
那打素個兩位確診左之後再驗係陰性

好好保護自己同身邊嘅人

日期我估是那個post第一日開時的時間，然後不斷更新

同埋咪撚再出街玩，叫你班朋友同學都咪撚再出街玩
依家見到啲中學生真係當放暑假，日日係出街飲飲食食打卡

昨天有單去過東京
唔知同機和旅行期間有冇傳俾其他人

【武漢肺炎】本港第21宗確診 - 曾去東京

運輸海關醫護罷工救港
各行各業立即大罷工

CX有直飛SEA

爆爆爆

驚又停係就快

樓主有冇疑似同隔離嘅數字呀？

Push

醫護唔好心軟

要爆嘅始終都會爆

又多三單

你老味，係要等到社區爆發先做嘢

大家自求多福啦唉

養好身體

未來14日非常關鍵